搵40k-60k係香港係咩概念

搵錢仲重要乎？

要供樓一樣唔多錢洗

兩公婆都搵到依個數係好平常